有冇巴打有玩switch 隻 g gen?

劇情睇過動畫版唔想睇，但又飛唔到，真麻煩......

一開波勁多正機買幾開心，不過有好多作品麵冇收錄......

（好懷念PSP年代G Gen)

冇玩
但係依家既g gen...算鳩數啦

有玩PS4 白金ED

有玩psv 版，
覺得都幾好玩。

利申：無玩過舊版。